舉報機管局

推

佢岩
但佢係失策姐
唔好太多精力係度
之後慢慢計數都唔遲

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

PLEASE SHARE

Cls邊有可能走去封咗啲逃生出口㗎

投訴

等消防檢控佢

報消防